[衝破難關歌韻串流] 二月二十一日杜拜美丹星期四賽日討論區

場沙鏢一哩有你隻百回夢

賭完谷草有錢剩先算

all in 了

拖埋郭克兩隻
南區旺遠洋海員

反而唔想要海員
想撘難關同神蘇兩隻

英國賠率

有隻叫三家村
啲馬名邊個譯㗎

spotify
歌韻串流

川河尊駒跑超級星期六既話有冇機會

垃圾馬會譯名炒撚左個translate佢啦 ,定有咩難言之隱呀
新馬評又係咁

歌韻串流

買返十蚊WP先

支持新愛馬三家村 歌韻串流

難講，睇下咩對手先

百回夢買過

WP 2串3 $10注 $80蚊買 請繼續

係咁多

[新強勇駿美麗滿載]二月二十四日沙田泥草十場賽事討論區

沙田post

贏硬

第三場8隻馬七件藍衫？

跑得贏海市蜃樓當你贏

血統優良，去年11月在溫伐咸頓膠沙地上一出即勝，顯示其潛質可能頗高。然而，首次在美丹上陣時，出閘緩慢，落第而回，繼而於上月在美丹出賽時全程從未超越中間位置，敗於「樹木誌」蹄下。以血統而論，今次增程未敢肯定對牠是否有所幫助。

寫海外馬簡評d人中文係咪拎u,前後矛盾又詞不達意咁

頭場寶冊拖返學神

零下9度啦

又係全熱門日

不如場場都藍衫互串三重彩 四重彩

Me

頭場想買明燈塔

睇名 唔識外地馬

大家迷達手足 唔洗貢呀

lm

我

唔買wp？咁大信心？

曲線矖自由有女

頭場邊隻放頭.....通常ed場合一放就放成條街

唔覺得賣得咁超lo......泥地跑6場先嬴得2場 仲要有4場沒入過3甲 學神都咁話

邊到有賽蹟睇？

請問邊到有得睇？

我意思係邊到有得睇直播

買4拖1358 11

想問隻1憑咩咁熱呢

布宜學3隻字

跑咩？

j2 有live好似

以為2215

急急手買左隻4仔

Thanks ching

48位置睇好

外國巴打想睇 有冇link？
祝羊

得閒陪大家玩下海外

油王黎埋 識買了

即係咩 唔識海外

明燈塔燈一燈佢手

隻1 熱到咁on9

穆罕默德酋長 高多芬嘅老闆

隻金市鎮值唔值1.5

用ipad睇 有冇另一條link
放大唔到

邊隻擺前？？？

8》4 11 1

跑完未？

6 12 11

6第1?

第一場就針

個連贏三百幾倍。。

熱門全死

12...

屌你老母咩

中腳唔中膽

隻8都幾失望

Same

唱緊歌d字睇唔明

4號唉

唔記得講 杜拜泥地利內檔貼欄放頭

睇1台

我屌

我隻4號p…

6-12 變啡燈…

第一場就閪到

聽首歌好似喊驚咁 好撚恐怖
轉左 thx!

8大船又沉

12-6啡格Q,報警

識玩了

本身我都係8膽 好彩買左兩條

記住一變唱歌就轉台

隻6都唔係放頭

乜撚野布宜學
乜撚野放頭就贏
輸到訓街

隻4打落去完全沒的....比哂條欄都沒用 頭場先收皮

入錢>兩分鐘>再入

慣常姐 sosad

1w 1p

原來啡格Q個4隻跑晒前4

放頭跑第3啊.....咁都唔叫好?

中QQP又啡燈

有無中文

又有阿妹家姐,其實佢點解常出現?

你轉英文買未得

上 racing post 睇啦

4th
3rd

以為直播播馬

原來蔡俊燈金市鎮行頭

金市鎮起步咁樣

跑乜？

是日笑話

S1-1：「金市鎮」乃上年阿聯酋二千堅尼冠軍，於美丹跑泥地具分級賽實力，降班負重可憑質補不足。高多芬另一駒「約旦港口」上仗草地失望，今初跑泥地而本身屬全美血統，提防變身。「赤道行」近仗看似輸得較遠，但當時對手遠比今仗強，隨時反擊。「名譽寶」剛戰一哩嫌長，縮程跑千四米較合腳法。

全順序
R2)1,5,10,14
R3)3,6,8
R4)2,6,9,10
R5)2,6,8
R6)8,12,16
祝羊

加密?

4-1-2

賭錢落海

求其買十蚊三重彩當買六合彩

買多十蚊單T

跟綠格買

9

莫雷拉細佬
莫理萊

啡格王道

屌，買錯馬，想買2-4-6,買撚左247

10-11 5-12 啡格

12接近全面著格……唔通又爆

真？

No

杜拜雷神上

6 同 10

45 61012

跑咩

中?

win?

5 14 6 4

串少左14...

我個四連

5 14

on9無碌到底睇唔到14係熱..

外圍4隻大熱

假架啲啡格！

跟落飛買咗5-10-14

On9呢兩場做乜？
一跑完係咁跌啲賠率

腳就中 屌

學少又馬王飛點買落手啊

我跟啡格中呀

買撚左5-10-12

gun最尾一下

spotify 譯做歌韻串流又譯得幾好喎

8隻馬7隻藍衫

今場油王串Q吧....唔洗煩

邊兩隻

跑第2

點解會有人解密

mo巴

乜唔係藍帽先係主力咩
用歐道樂唔似啵

好耐無見

海外馬先會見到我

本地呢？

海外馬都唔見莫赫懸崖巴打

係到

今場買3號

隻2好似好堅咁
但唔知佢堅乜

1號同高多芬有冇關係

油王細佬(好似係)

頭兩場都中
今場藍營玩晒

岩岩訓醒 本身無諗住賭

贏過鷹爪刀

視訊會議點睇

德叔

目的地

Hi老巫 有無收獲呀
我中頭場6 第二場14 呢場我睇好2

中左頭場6同6,11位置Q
第二場互串中Q

記得睇住365同racingpost黎買

頭場又真係有明燈塔

我都唔睇馬會pool,淨係用嚟落注

2搭咩好

馬會無意思 零參考價值

5>147 馬主料

7

隻5咁撚熱既 係咪呃錢之星d fans買

call 馬都幾勁，隻隻一樣

搞店 2膽拖3

2 3 5!!!!!!

布宜學呃錢

應該2 3 5 7第3唔太清楚

7頂唔頂到冷p

3-2條Q

神蘇痴左埋油王度

告得喎

希望5第3啦

我已經唔識分係Spotify進步咗定係紀仁安搞佢唔掂

same here

阿迦汗都冇馬出

3 2 第3影緊

咁本身杜俊誠手疆繩係好過紀仁安既

3 2 7 5

如果佢持續有咁嘅表現 Werthmier選擇放走佢就好錯

屌

頂…

演奏家係咪賣左俾袋鼠佬

學少今日d馬狀態上睇黎好差下半桶水

都未知 你老母啦

唉

3 2 5 7

好波

自己拉線睇啦傻西

屌你老母 搞到我賴咗屎

3win?

係 比咗希斯訓練

Yes

3 2 7 5 出左

比7個冷p黎啦

可能有研訊 隻3打斜跑

都未出名次 報假死全家啦

出你老母

布宜學垃圾 屌

隻3告甩 變2-5q

results 3-2-5 by dubairacing

咁馬後炮咁講
當年杜生under佢個陣都幾多蝦錄野
你睇番以前布宜學仲膠

2告3 最多兩個換名次 點樣2，5Q

應該要告下喎

手踭撞到咁滯
而且勢都似過

屌你老母報假死撚開喇

屌，spotify
無買到

條友以為告到會取消資格

佢兩個已經進步咗好多

3-2-5-7

3 2 5！！！！

3 2 5 7呀 你老母臭閪

3 2 5啊屌你班仆街仲3 2 7 咪撚呃人啦

3個開唔貪

隻5熱到咁，但跑成咁撚樣

報假果條仆街返房打飛機啦

布宣學撚賭仔

龍心438
正一撚樣傻閪

3 win fatfat

三隻都高多芬？

屌你老母 你隻閪眼走啦仆街

都出盡力...隻馬已經打到開花頂個第3返黎算啦

高多芬錦標

買左7p想4

藍衣都係佢的....

第4場隻10上次贏隻3足足9個幾馬位
加上本身全場唯一贏過呢個路程
按理賠率應該一枝獨秀
但外圍而家隻3仲熱過佢
所以呢場3好大機會反先10號

見到你地嚇到瀨哂屎咁

岳伯仁今年派唔派馬過去玩
舊年隻雨宮琴音贏幾條街

屌你老母你把間尺灣咖?

藍營玩晒

應該係4號大同仙境

雨宮琴音AV女優嚟

去美國都唔夠跑

睇你用邊個外國賠率網 個分野幾大
英國個邊3係over10倍

小圈子盃

呢場仲有冇人支持學少？

學神屌你老母

出面 4號1.9 10號2.75

原來退出咗

收硬錢

sor
講緊4號
即係香港隻次熱門

驚風散都唔夠買

12500用黎博100蚊，ching你係得既

巴打.....
8隻馬場合 得隻3號放
你買隻要步速追既馬成萬蚊
好不智wo

想問下點解得咁少？

連贏唔中

中咗都唔會開心，一開跑又要擔心

淨睇賠率買 買個陣有1.2

以為美麗傳承d fd

唔記得今日有馬跑

12蚊都唔貪啦 不如你揀其他馬p 就算5贏硬都仲有兩個位

膽要跑1 2 先有連贏收？

1.0都有機會輸

唔好信賠率呀
賭馬真係要睇蹟架

因為你跑第3隻膽

係啊....如果你買複式就收哂

黎緊呢場有無穩p

10

7 12

阿婆都識買系列

67

買左4號既有暗湧

杜拜啲閘箱

10 4 7

跟飛買

唔明點解4咁熱

跑what

屌你

98倍跑第2

薔薇掠影

因為跑第一

爆

隻3

好 藍衫又贏

我都係呢隻

果然睇飛知隻10無

險勝啊....學神

綵衣全部都藍色既喂

學少

爆到

4-2-12？

Cls...

神蘇唔放

想問下邊到有冇聽直播

4號餐搞掂，12pq餐又掂

呢場我輸 我抵死
死都唔信隻4

j2

William lose his whip

2-12 PQ $1240 on99

我只信藍色衫

輸左百2蚊

隻馬去到直路已經收停了.....包尾

贏緊一豬

百

屌 4重彩 4+10 > 2.6.7.12M
嬲到

R4跑咩

3檔都唔放

買左wp俾人劏

4 2 12 9 爆啊

跌鞭齋推都贏

jump

162,319 四重彩

條4連派到笑

2，4，6

慘到

隻3都幾擺明車馬駁呢場

呢場得 2,6,8 ?

睇最後邊隻落飛先買

場場4號，屌你老母

大家買咩？

請支持百回夢！

呢場skip

13

跑出我今晚發100次夢

巫術

隻6騎得咁笨柒

莫艾誠仆街死啦 完全鞭都唔撚落 比隻好馬你騎都咁樣

屌隻6號

8-2-5

我條2-6-8QQP

杜俊誠
垃圾到

一早扔出去追點會冇p

下下買3隻大熱點賭

單t差5

高多芬三場...

2-8-5呀

記錯 唔好屌

杜俊誠條仆街廢撚到，死撚左去啦屌佢老母

屌喇星 我買8號拖全餐4重彩

第4跑咩

8256

執番少少先

2-8-5-6呀

派？

睇住佢fing左fing右都出唔到，on99

收返多少早餐錢姐

派100ok?

中啦今場

賺少少都好

早知直接買q算

藍營贏晒5場? 尾場邊d係高多芬馬

車哂落28連贏仲多啦

第2 柯左

咸4...

睇佢d推騎就黎想嘔直路上全推有第2都睇隻馬超

算係咁啦 上次都係咁騎
最撚on9嗰個係杜俊誠

上次支持過百回夢

今場請支持大衛希斯

下次再gchi

再支持埋夏佳理主席

先5歲 唔係跑得多 仲ok 既

邊隻？

點解我r5買位置q買左2、8、9
中左2、8但點解蝕錢既

數字都未識睇就戒賭啦

兩隻大熱喎

新手喂人玩下

跟

1 11 13 大熱+落飛馬 qpq

1.9.11.12.13 複式四重彩買唔切

1 肯定係到

咁撚準時閂閘做咩柒

1-7-11

7號膽 拖7隻 都拖唔撚到呢隻 屌 成4千銀

7 10 11 又爆啊

4000幾蚊q..

7 第一？

又睇錯屌

好彩買唔切咋

學少吹大左喎

自膠先

學狗

我都係

搞撚錯 最冷果件藍衫贏

我都係....7拖都拖唔到隻10

10-7-11

10 7先岩 sor

我都睇錯 10睇左1

屌....輸撚哂拖都拖唔中 真係抵死 包頭

中腳吊

Same 有11 冇 10

屌隻11

我7-1 3 4 9 11 13 14
就係冇10

最撚on9係第3場 中正q 以為買左
原來買左pq 小左4分1 痴鳩線

講馬佬有料到，頭先四場跟佢12，啱啱六場跟佢11，位置q好分到傻

屌買咗7-10–12-13-9 4重
唉

4459蚊....好撚想跳樓死想嬴錢真係太難了 買Q錯撚哂搞到今日1蚊都嬴唔到

留名

Why not F